有無巴打試過微創割痔瘡

一般要抖幾多日